好想做差佬

大家可唔可以屌醒我
講乜我都接受到 唔會去跳樓

做隻寵物至少可愛迷人

屌我呀

快d做 兩皮二起薪
大學生都無

咁咪考囉
上黎叫春做乜

做咩仲要激勵我

快d去 咪撚開咁多垃圾post

做咪做 出到街打係拉登hi你嘅勇武派都得啦

咁你原意係咩
激你老母咩
On99

打市民，強姦，偷嘢，可以有高層保護你，捐錢俾你家屬，係好事黎

想你屌到我唔再想做